有啲人買唔到口罩真係抵撚死

日日瞓到下晝一兩點先落樓下超市行個圈，跟住就喺IG話自己買唔到口罩叫人俾佢

伸手黨收皮啦，隊都未排過就想有人比口罩你

樓主係炒罩師

樓主中肯

樓豬日日戴2個口罩出街

樓主講得好 中能曬

呢個真

我唔出街，以行動致敬CC台

負皮嘅係咪就係嗰啲唔想排隊但又買唔到口罩嘅人

樓主有csi口罩😷

3蚊個都話貴 點睇

戴緊嗰個係牙琦整

blame the victim

政府唔係老撚奉幫市民撲口罩架咩？

公公婆婆排幾晚通宵都買唔到果d叫咩？

香港大把人接觸小資訊唔識外國訂貨好撚出奇？

最多話佢地唔醒目姐，唔醒目就抵死既？

on撚9

有錢出街冇錢買口罩

佢超級戴菌者

散播港毒

關政府咩事，就嚟屙屎唔出都賴政府，你搶唔到演唱會飛唔見係鬧埋政府？你都on99